覺唔覺得搵個食野唔會雜雜聲同睇戲唔會睇電話既另一半係好撚難？

咁基本既野都做唔到 帶出去真係失禮死人
但偏偏好多人都做唔到

講中左？

唔難 淨係我自己都兩樣都唔會

我都唔明究竟難係邊到
但好少人做得到

前者好似多啲人會
後正嗰啲真係仆街死 阻住會睇戲

利申 兩樣都唔會

你未遇到姐

幾靚都冇用 成個廢中阿叔咁

兩樣都唔會

識極都遇唔到

高汁

你今日睇左乜戲?

係咪套戲太無聊咋

join？

咁咪死返出去禁電話囉

我個fd 都係咁
講佢又唔係

講佢咪講佢 驚咩?

講佢佢會覺得瘀
我呢啲咁關心人既人 真係講唔出